男仔點睇女仔做主動

半年前大家fd搭fd識 單獨睇過一次戲(佢約)
之後佢一直都有揾我傾偈
我知佢對我有意思 我亦都對佢有好感
但我嗰陣又未想拍拖住
所以就好仆街咁無再覆佢

前幾日佢突然ig dm我傾咗幾句
佢有講以為我會唔覆佢
我就開玩笑咁叫佢試吓whatsapp返我
點知佢最後話我咁講 姐係無機會喇
我即刻答佢我唔係咁嘅意思...
之後佢連㩒都無㩒過入去睇我呢句msg

我應唔應該主動wts返佢
定係佢已經都放棄咗喇

咁樣同撚鳩條仔有咩分別

去啦樓豬 唔好再玩人

主動約返佢啦！佢又唔係有女朋友，點解一定要男仔做主動？好過之後你後悔！

等緊你俾signal，都系問一句，唔搵等人有女友就後悔加啦，上啦，珍妮花

sis 個男仔都唔係咩好人
你冷淡對佢佢應該再主動d

我知我仆街

點樣開話題好

Sis 我唔知其他人點諗
但係如果我追緊一個女仔
佢對我既反應係冷淡的話
我會認為佢對我冇興趣
我會立即轉目標唔會浪費時間

知道

可能佢只係一個sales

之前識落啲好主動嘅男仔反而係漁翁撒網咁

最簡單
１）搵套戲話想睇叫佢想佢陪你睇
２）話邊度邊度有間餐廳／小食店想食

當一個人（不論男女）肯單對單主動約對方出黎其實大家成年人都知咩事

如果佢肯約你／夾日子＝恭喜你，有進展
如果係拒絕既話，我諗你死咗條心佢唔好浪費時間係佢身上了

我明 佢仲有提過佢啲朋友叫佢唔好阻住我
所以我都唔知點收科好

漁翁撒網搵合適既人並唔係問題
問題係一齊之後唔會花心走出去搞搞震

就好似寄求職信一樣，你睇中咗１０間公司，你同時寄咗１０封信出去
就算有８間公司覆你見工，雙方都覺得適合，但最後都只係會選擇１間佢認為最適合佢既公司

你試下水溫撩下佢，睇下約唔約到出黎，如果冇下文就算啦，呢個世界唔係得佢一個男仔，係你既就係你既，唔係你既點樣強求都冇意思

唔好諗住襯後生左拖右拖，青春唔等人

又有啲道理
坦白講因為上段感情遇着仆街厹
一齊三年幾分手收場
所以到而家都好似唔敢相信愛情

你玩撚夠未 好撚柒煩
一係放過人 一係主動啲

拍拖係開心事黎
唔好將上一次個經歷帶去下一個對象度
對雙方都唔公平
祝你成功等你好消息啦絲打

咪on9喇

我一睇以為「上啦，珍妮花」係一句潮語 原來係樓主個名

半年咩火都熄啦

唔係個個女仔都知道 成年人單對單約出黎=其中一方有意思

我21歲先知...
之前一直以為兩個人喺埋一齊之前只需要表白，唔需要出街